台灣防衛部門指解放軍反潛機昨日闖入防空識別區

在台灣，防衛部門在網站表示，解放軍兩架「運-8」反潛機，昨日在台灣西南方的防空識別區活動，台灣空軍除了以廣播驅離之外，也運用空中兵力嚴密監控、對應；防衛部門也上傳昨日兩架「運-8」反潛機的照片。

全文:

影到相
擊落無問題

清撚到仲話反潛機

射佢老母啦！
人地將條撚擺入你條女底褲到，你都唔撚打柒佢。原因未插入閪到

反自己

3,4樓師兄心水清